點解出到黎做野D人咁介意講自己的人工

問人幾錢人工就即刻西面

點解你要知其他人嘅人工？

有人狗眼看人低，自然有人介意

人地有權唔講比你知，未必係介唔介意既問題

從來唔過問
就算最好既朋友都好少提人工
問完無意義

你會唔會同人講你條J有幾長?

朋友問 照講

無咩所謂

你居心何在

冇得唔講，人工公開的

問親都會照講兼唔會問番人

我覺得大家拎出黎傾好D
起碼知市價幫到人幫到自己
資方面議食價姐 關我咩事

我都會同啲同行朋友交換下自己人工
知左對自己有利，唔會比啲閪公司壓價

睇下有無蝕比老細

agger

其實我唔介意
但好多人介意
想知下市價都難

唔會介意喎，反正都少